阿熱相爭真係得淡笑！

真心兩隊廢波

一隊贏一兩場就打晒J 又話咩熱血進攻足球
咪又係第4 歐聯又未攞過扮乜9強隊
上一個英超唔知幾多年前

另一隊就打拳既 個個MMA咁無球品
永遠J未來 好似金鐘毒撚話自己就快溝到女
乜大盃都未撚攞過 歐聯決賽都未入過

兩隊垃圾又會好搞笑咁話自己係the best
人地係shit
好似兩個金鐘油頭毒撚話自己靚仔D咁
真係人唔笑狗都吠

利申: 撐曼市

一隊20冠 歐聯又攞過
另一隊近年好多英超 而家超晒班

55

曼市雙雄都俾你撐哂邊夠你玩

今次真係同市光榮

雜種狗

收嗲啦屌你老母！

我北倫敦迷

我金錢足球球迷

姐係利迷啦

同市光榮

支持樓主

屌你老母

你放針狗

岩 我們曼市堅係最撚威
成堆倫敦狗左吠右吠嘈到死

你狗

睇左60年波未見過人用7500m買中堅

樓主雙曼雜種?

75m買中堅，65m買龍門
賤種利

屌那星 我地曼城年年俾人屌金錢足球 最貴簽約都係60m買英超足球先生馬列斯，利狗買個廢隊中堅用75m冇人吊金錢足球

希望個75m 中堅收山 咁貪錢

利申：撐冠軍

累撚到我地修咸頓要降班

最衰死利狗 搞亂個市又整到人降班